Установка:

1. Установить python 3.5
2. Проверить что python прописан в переменную PATH
3. Установить selenium (pip install selenium)

Запуск:

1. Наличие Chrome
2. Отрыть консоль и перейти в директорию с проектом.
3. Выполнить команду python -m unittest example-tut-by-test.py
4. Ожидать завершения тестов.

Результат: 

1. Шаги выполнения тестов в консоли.
2. Шаги выполнения тестов в файле который будет создан после завершения тестов.

.exe файл:

1. Находится в папке dist.
2. Для запуска запустить example-tut-by-test.exe